台灣金馬獎 推到完場

直播line

sopcast

因為我用now個衛視app睇，唔知d link睇唔睇到

😤

有無其他巴打睇緊？

links dont work

其實柯震東呢條友點解可以有最佳男主角提名

斷估今屆係樹大招風贏

睇緊，好耐冇見孫燕姿

呢條ok

Yanzi今日做乜唱到咁撚難聽

細路仔拎獎

個小朋友係大陸人？
個腔唔多似台灣人

開心到仆低

套亂世備忘咩料？

范爺

一念無明